三更，算命

請指教

先請而後教

想算下命 點幫到我？

98年八月五
下午三點
想知條路點行
誠心求

89年 7月13日 未時
想知事業發展

92-7-1
午時
事業

93-5-15
唔知幾點算唔算到
想問愛情

94年10月23
朝早9點
問愛情

90年5月16日

下午五時出世
想問愛情 唔該

93年5月18日
7時出世

問愛情 🙇🏻

92年3月26
朝早九點半，女
想知婚姻

94年3月4日下午兩點幾

想知婚姻

女

你條命唔差架啦
為人直腸直肚，大膽不過衝動冇耐性
容易受人注目，有創意同思考方面好敏銳
善解人意又有同情心但情緒化，聰明女
你唔好做政府工比較好，異性緣都唔多
感情路上遇到鍾意嘅人要主動啲
工作方面要注意小人，唔好人地同你扮friend就信晒人，俾人陰咗你都唔知

所以咪搞到連登質素低囉
btw你放咗係記事簿？

2000年6月14日 朝早八點幾 定唔記得晏就兩點幾
想問身體健康

應該係八點
男

96年10月13
唔記得幾點
想知事業同愛情

我去你度copy咋

96年12月10日
夜晚7半
問愛情